有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水（71）

唔小心七十一咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

Sor 我等唔到了

岩呀
睇極都冇人開

你1001咗都冇開

我F5左幾次都無人開

lm

冇人了

日後如若我也心跳漸停
祈求在某地祝禱保護你

我都唔識
唔想比人串嘛
又惡

毛記

直插

心血少都唔掂

又彈上去

笑咩 你又唔開？

我垃圾嚟無資格開

早晨

早

唔係惡樣嚟架
所以我幫你開

block左就乜都睇唔到

早晨咁多位

眼訓

黎m勁燥
係班房dum野⋯⋯

lecture 唔會話

大學係用房屋上堂 真係唔知

佢搞9完我
我轉身走 dum筆
佢叫我冷靜d

撚有講過係大學

獲益良多
大學生咁自由 我牛屎仔唔識

sor lor 唔駛咁惡呀.....好彩唔係我開post

唔好燥 dum我好啦

Sorry

我拎唔起你
食左飯未呀

有冇人可以幫下我

正

正了

我都係

食咗啦 一陣帶你食甜品

cow C打

Sd張相出來

無抱,jher ,hand ,bear ching 唔上鳥

？？？

上面提到

Hi

買左幾百手玩下

bb, 你jm9 ar

陪我細訴 和我抱抱

我在昨日為何遲未說出 心中想告訴你那些話

我沒風格沒人注視花不起錢趕潮流

bb

Again

Come

哭

我知

精神！

Hi why change name

有幾難

9hea

貪心的小狗

靜過圖書館

大家訓左幾耐
訓得好唔好

7個鐘

此際人在半空

用修甲刀修啦

是太空

是真空

woooo

你好不好

如何共你相逢...

居然無流血

圖書館唔岩佢

咁多咁正

前日4 琴日2

HAHAHHAHAHAHAHAA
你個名笑死我

無靜靜好 靜靜好無圖書館

笑點呢？

咩

可以戴黑超了

。

多又唔一定好既

沒有了...

為什麼

是假空

如早知滿足我的令我哭的都是你

幾得意

型

少就一定唔好

點解可以勁到咁

又唔一定

真既？

咁係你姐

未見過係入面

好羨慕你咁型

知不知每晚想你十次百次

可唔可以睇下檸檬有幾柒

Gay

Woo好笑

我以為剪完個短陰我會開心啲
但我無開心

唔好再笑

姨家似咩

Nah...

平陰嗎？

似你

不必愛比愛簡單

唔平唔斜 唔知乜黎

你掛住小爾

今次食咩好

可以

做乜改名 我鍾意元兇多啲

可以join

#Metoo

我鍾意原來多啲

知啦知啦 唔好咁同單身狗講野

補緊習 等67點啦

我不是元兇

Gay?

我會忘記元兇

有邊個係邊等

Less

忘記到就好了

有啲野唔係想忘記就忘記到

可不可合力延續這故事

其實喜歡一個人 不開心也合理

咪平斜囉

As always ga wor

屌 痴線

好餓

甜

你叻

唔吃野了

黎

平斜好野黎

唔關事 你大左肚姐

但又唔係完全平斜so9sad

個肚邊個嫁

個個都話大肚 仆街

唔打緊啦 都唔係髮型出事

頂 我隻眼無啦

佢都答你唔到。。。

你都係架
不過脂肪咁解

好味

比狗屌

佢屌鬼就真

賤過了

有錢is good la

我知錯了 以後唔睇

你前男友

整容

唔靚仔同樣衰差好多個level

有錢is everything

唔洗講 我最低lvl

唔靚仔整is ok
樣衰整來無用

我連個scale都無資格入

原來有分別

It狗都唔要 走寶了

我都無

好大分別

講黎聽下

唔識分

侵？

Tsumtsum

Come on baby

樣衰整左都會係樣衰

搞大未

橙

樣衰咪姐係唔靚仔

點解唔係約晚飯or下午茶

重好細

邊種連登仔樣先

Me outlier

搞大

典解係約今日

你搞

完了

油頭型架喎 飛機果隻？

咁好撚大獲下
收佢皮啦

今日要反共 不了

我油頭+粉面+無錢

心已甜

我邊有人要
不過淨係油頭好似執執就ok wor

返工。。

應該收左部機再收佢皮。。。

窩夫！

矮肥柒毒窮蠢悶鈍臭頹靜

上次嗰間？

我留咗名未 唔記得了

我

叫我？

你地係自私約定open

精就有得射-.-

認真？可能要等到我8點

寶寶！

點解你咁自私 你有無考慮過我
你比部機我都好呀

毒撚冇約過 唔敢見人

我來

斷左啦

射波就無錢了

唔洗了

唔要個間
土瓜灣98

大家都係

你地遲幾日就可以去排尖沙咀grad

大家都明就好

帶咗啦屌

好串。。。🚬

Gram

嘩diu. 好似好撚認真

見過你喎

果日果個唔係佢黎

死mk

分身嫁

我都想
但飽緊
但我放330

不嬲都唔會真身應邀

小姐
點係街坐5個鐘

其實我都係講緊土瓜灣

同我鬥毒？

老母今日唔洗人接

你係乜水

有得見元兇喎

Sor lo diu

濕五個鐘平is輕鬆

叫開frd代出

咪也水囉！

做咩改名

水水

咁好既，我登廣告請人代出，無人應徵

屌 係喎 有男神見
5個鐘都等

依家邊有人睇廣告架

U give me money 就ok

你好，小妹係新人，多多指教

你仲未死

好似撚咗人

ok 三圍幾多

唔捨得

因為愛

Btw
我打算睇下買料煮意粉

一世都值

31 41 44

窩夫呢

我冇見過人喎

想下好

屌

你鬧咩都咁sweet

個日見到d粉
屌 屋企冇個一格格既野 整乜撚

難整到。。。

mk

唔要長通

有機會有機會

薩利亞新品

幾時有31 41你就減下先啦

點會係

聽唔聽到

星期五

減緊

我未打完 我叫你快撚啲去死

咩cup先

？？

你鐘意甜品？

今。晚

間野由廚房油到門口
野食又油 所有野都好油
少食，但有時都會去 衛生好d其實還好

今晚做乜

靜係去沖朱古力飲

其實係 好多人都會叫沙律

窩夫

咩黎

今晚扑野

勁鍾意食黃金蘇

沙律翻屋企食啦

扑野好辛苦

係呀 我知

同邊個

你試過咩

肥

點知你同邊個

聽返來。。。

肥到要坐電動輪椅了

都岩

Yes扑鳩你

未夠18 唔睇得

Y笑me

無錢又買$680既!!

屙個尿都要人逗住了

Flirt

Dope🚬🌿

冇人逗到

鍾意果個係人地嘅第三者可以點做
我A0

唔緊要 插住個尿袋先

信你 真信你

做第四者

都好

有人約真好

一齊 smoke

感動到想哭了

Ok

Work了

小爾用飲的

記得浸下加d凍野一齊燒 之後你地就可以成仙

Sleeping dreaming weeding

Cant help

Going cut hair 8

Going cut head 8

就係收到風
為左做第三者而拒絕過幾個表白

有問題想問？

等佢玩完乘虛而入，好似係

有D做到正印架!!!

食生日飯定出pool飯好

但我知佢係俾人玩緊

我又黎吹水 傾緊咩？

Mk 有人冇？

點解男仔表達愛個陣成日好隨心所欲？
好難捉摸

其實大家有心事就上黎呢到，都幾多負能量 你地仲要長守，咁勁既

大家一齊負囉

拍左拖之後都係咁
一係唔覆 搞到我以為佢唔在乎
一時就加個心心 又好似好sweet咁

連登有愛

邊個去咗食甜品

有冇巴絲覺得自己把聲特別好或者難聽?
利申沉聲怪仲要唔好聽果隻
去唱k乜鳩都唱唔到

唔叫

我補緊習呀

我在旺角東

走lu
買完送

0
d送好重呀

做咩唔打俾我幫你拎

牛聲

宜家

等我

食硯肉忌廉意粉好冇

同你食咩都好

真好

Me...

Me 雞仔聲

💩

無錢又走去洗錢買衫 犯賤

咁開唔開心先

唔特別開心

有新衫著

唔慣同人搶野食 你留返啦

我主人來 比返d薄面ok?

咁乖 今日比食廿粒狗糧

笑 要隻狗開聲先面俾 佢仲mean過我

好悶好眼訓 收得工未

哇早晨啊

我忠心第一狗

你問我啦！

早 追完po了

no

做咩唔叫醒我

我食完飯返

係得你咋

點解係我

小2在哪

X2 仲要無車 遲了

無人理我

去吃甜了嗎

你都唔理我啦

大把

彈性工時

又累又不開針

前往新世界嘅船上面，沒有自己嘅位置

針

訓到頭都痛

不了

比人打沉木

年齡唔細
好似做咩都唔順便
高山過完又係一位新嘅高山
回頭又不是岸

唔想返了

跟我一起

80後

又要返工啦

啥

問你是咪去吃了🚬

跟我一齊你真是咁累咁傷針嗎

我準備返之前路過中村滕吉
本來以為會輸到一棟都無諗住戒半年 結果可以繼續

是呀，以前班同學都係咁高咁大
慢慢佢地個個都好有成就，自己仲係一成無成
唔講有車有樓果班，就連職位上都比不到

人比人比死人

係
你傷透我

我明呀，但係成班出黎食飯
我覺得自己是零

半年仲叫唔叫戒

When...

訓個晏教先

畀人放飛機 好撚sad

幾時放黃牛

幾時找我條數

我終於放假
好撚攰

訓天光啦

Why

大戶了

屌 要遲到了

Fat fat

畫中花

花中畫

唔夠廢

怎先夠

水中月

怎知道

唔識接了

你好唔想見到我咩

如果個女仔冇同你講過自己幾時生日
只係靠佢比既IG個名知道佢幾時生日
到生日個日同佢講生日快樂會唔會好似好痴漢

放比我地 ？

唔會既

分左手啦啱啱

點解

呵呵

有時候真係覺得,唉,算啦屌,追女仔好煩

女唔係追架 係大家順其自然咁發展

有啲料

直接強姦

驚？

未夠

去啦等咩

去左

夠了

姦左

猜猜看

去你到

係k房 ？

而家係臭格上連登

去我到做咩 要的不是我

wohoooii

在家

佢嫌棄我 我做幾多野都無用

告我唔入

其實是你

照拉

咁早

你講分手？

真係唔要靜靜咩

就來九點啦

在家唱k

48小時要放返我出去

我要左
要埋右

開youtube唱

比條lan線你自己解決

分開兩半要

留返比你啦

一刀切

用開無線

低調小小

唔要啦

高調不好？

usb

係呀

差啲人臭格

你大把女

Of course i do i clearly do

only u

Of course i know but i dont care

啱 太高調會比人拉

可能要呢

筆

哭泣聲 絕無意義

唏

信

滅你

比邊個拉

唔啦

拒？

咩拒

絕

愛你

攰

訓

Work

hi

Bae

賤同無品嘅分別係咩

有冇例子

就係問緊

賤可以解下賤 低賤

返於返到, 又沖涼準備訓

即係你

訓到再講

我係但賤 但有品

聽日1蚊啦

gimmick股

我有品但好賤

我無品但唔賤

我上左巴士但唔記得帶叉電線
黎緊27個鐘要用條壞壞地既頂住先

你過黎我比你

旺角等ok

我有品亦唔賤

用到is ok

但無口德兼無錢

同男朋友一齊左幾個月，係我初戀，好似一齊左冇耐就搞左⋯⋯每次都會覺得自己好隨便 以前未拍拖會想同男友一生一世 都冇諗過會咁快搞⋯⋯點知 我而家有時自己一個就會覺得好煩 唔想拍拖，成日都想分手，但見到佢又唔會諗呢啲
有冇人可以幫下我 其實我係咪真係中意佢 我唔想為拍拖而拍拖 但我自己都唔知自己點諗

窮矮肥柒毒臭蠢鈍悶靜禿幼短軟跛

自己一個反而覺得好煩 ？

遠

有車車

你諗既一生一世係咩 好似童話咁就咁一句永遠幸福快樂然後一啲細節都無
咁樣唔叫想一生一世啵 咁樣叫發夢
想既就諗下到底你個一生一世既細節係咩 幾時結婚幾時買樓幾時生仔 開心既時間點樣製造出黎 得閒個時可以去邊到一齊遊玩
諗下呢啲野先叫做想 就算唔講個人有冇計劃既意識 起碼諗下呢啲積極既野會令你無時間亂諗消極既野

佢講佢唔係男友身邊個時會覺得無動力拍拖 好似係

掛住你

好似童話咁就咁一句永遠幸福快樂然後一啲細節都無

重點呀

屌, 係埋一齊好多風風浪浪

其實PAIRPAIR 行得耐都係只係好多平常人睇唔到既野

1001

得單車

可能係

不要懷疑

一定可能係

收工食完野點解已經10點半

聽晚好唔好走堂見下朋友 但聽晚個堂我自己報名

咩堂

我仲搭緊巴士返工

課外活動堂 走唔走好 好扎掙

夜晚10點先落堂 好似好夜喎

咩課外活動

藝術治療啲frd

又唔係超想上既 成班同學都上拉埋我去上

上

好兒戲

有幾先

單車唔係車呀 ？

如果10分係滿分 我會話100分

姐係掛住緊10個人

人係咁 多疑全人類都有

而且唔包你

10個都係手巴黎

最後我應約左朋友

可能我毒撚 唔同普遍既人

今日好似咁靜

針了

到左地了

因為我上左水

先11點

針左

Yes...

夠嘈啦咁

好眼訓但未溫書

其實weak同針係點解

求下你溫書啦

Sleep is for the weak
Jump

好眼訓 明明訓左好耐

溫書啦 我都未做asm

唔好阿

想唔合格

訓左幾耐

手 願意捐給你托著頭

開巿前訓到收巿後

想傾計想訓教

今日係靜左啲既 咁我都收下聲先
廢事太嘈

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢

無咩事我出番去先

唔好求你嗎？
咁用屌的 溫書啦仆街

乖乖溫陣書再傾

....

唯有你企得很近 向夢想出發的忠粉

今日特登較左一點鬧鐘想起身溫書

新入嚟
想講下感情嘢，之前中意咗個朋友，被拒絕後用一年時間放低佢，最近有另一個心上人
點知疑似俾人撚，毒撚的命運

眼 看你半世還未夠

我去沖涼了

用返歐洲時間啦

求下你唔好唱依首...

y

毒撚就唔好想咁多了

溫柔小小好無阿

See you

撚返對方轉頭 情趣黎

總之求下你...

念力上連登

唔得 有時要出街

出咩街

俾佢拒絕咗
我唔識玩感情，好失敗

求手巴賜教

今日執左成日屋個人好攰

等你

溫熟少少好無阿

其實唔難

想4

去食野

我驚你有排等

順其自然啦

求示範

想左好多個禮拜都未執房

執黎做咩

執完未 抖下啦

咁唔等了

不了 無圖

係咪我太早入黎 尋晚3點幾明明好熱鬧

冇嘅，係好攰啫，付出真心但冇人欣賞做俾人撚狗

你贏

無啲恆心點溝女？

溫住書等你

講到有就溝到咁

下次你沖涼影比我睇

要凌晨

當然啦 依家d人食緊晏炸

係 啲人都未訓醒

世事都被你看透了

好 咁你溫書我沖涼 最好
我沖完再叫你 我未叫你你都唔準上黎

好耐無睇過依兩隻字

看透有咩用

認真喎 溝女點會用恆心架

我唔上黎你叫我都睇唔到

駁唔到

因為你都唔flirt me

未 我呀媽去左旅行 我瘋狂掉晒廚房啲垃圾
我呀媽個人勁污糟

學手巴話齋 用念力叫你

睇唔過眼

唔知做咩皮膚敏感好撚辛苦
應該唔係食錯野 以前未試過

之前睇得太多次

笑左

心動不如行動

我呀婆都係...

執成日仲未執完 留番聽日再執啦 留低傾計

生粒粒

今晚要早訓

搬出去

失手我要溫成晚

無啲恆心點flirt me

不了 搵日開p先執

()

你食左d咩阿

有手巴係到 唔會有失手既機會
唔信我都信下手巴

根本就應該溫成晚

我flirt you

說過要與你赤道看海

我要訓教

同平時食嘅野冇咩分別呀

係 好攰 今日補返年廿八大掃除
冇執啦 沖完涼上黎睇下咩環境

應該得你做到

我想靜靜溫書

檸檬好酸 我想喊 我失戀了

鬼唔想咩 窮撚一名

未戀先失

冇 個又㾗又慶

Entropy啵 仲訓

所以我放棄 睇人地比你不了算

hii小熊

成身？

溫乜書 訓覺呀

洗唔洗去睇醫生

花生友 開心啦你？

hiii小熊

成條頸膊頭加背

Lemon tree very pretty
And the lemon flower sweet
But the fruit of the poor lemon
Is impossible to eat

一陣去睇睇

諗緊

我應

攞景定贈興？

佢唔溫就gg了

無無無 無d咁既事

你個樣好開心啵

去睇啦

邊有

睇到我比人拒絕 開心啦仆乖 我依家又失戀
唔開心 dive先

搵d抗過敏藥食下

你tg我話比我知你好開心啵

呢排係mid term?

但聽日要做fyp lab
依加睇聽日收硬皮

點解失戀 唔好dive

睇下訓教仲有冇事 有事就去睇醫生

睇醫生好d

嬲啊嬲啊

你唔好亂講野

屋企冇呀屌 落ok cc

手巴請我食檸檬

Fyp>醫生

但係一陣愈黎愈嚴重

你死硬啦靜靜

去藥房買啦

你請番佢食

其實你已經是閑人

檸檬芝士蛋糕好食

Sure...

我無

教我點請手巴食檸檬please

㾗到頂唔順 啱啱r到出血先停手

收聲啊衰人

我本人

原來係咁 新黎唔知
唔好講食 一講又肚餓

仲chur過mid term

千 萬 不 要 R

絕食中

Sure 個result趕住落report

首先要引誘me flirt you

拍佢好過r

仲有咩？

痕就打但唔好R

36 24 36 岩嗎？

要搵 實有24

好難忍呀！

沖涼會唔會有用

有冇人可以瘋狂打我

我過一粒鐘食晏就

唔怕

bb黎我屋企

煙啦

沖咗 好少少 又再㾗過 已經沖咗2次

太瘦了

唔係問你 靜靜好無

上水

睇醫生啦痴線

寧願為加班筋竭力疲。。。

最近見到軒仔cover我本人好正
但愈聽愈傷心

啱 未試大佬

呢碗乜黎 唔夠吸引 引我唔到嘅

唔好再沖 沖熱水涼 愈沖愈痕

獨沽一味

36a???

粉嶺

你過嚟得唔得

熱水可以短暫

幫你查藥膏好冇

你夠膽講唔吸引

沖嗰下好爽

痕既話千祈唔好沖熱水涼 我教精大家

聽到都覺無安全感

onj

諗緊如果煲蕃茄薯仔牛肉濃湯 配烤薯角同手製麵包

太中意

首歌sad到飛起

到底咩事 真係咁大個都未試過

跟唔跟鳩佢好 見到佢有第二個 我就唔洗咁內疚
佢whats app幾分鐘reply 一次 , 我同佢拍個陣都冇咁

好呀bb

我要離開呢個傷心地 我去沖涼

okok, 咁我俾埋你聽

番黎ok?

睇左咪知 去啦仲上連登你痴線

跟？ on9

呢個真 帶漏左蕃紅花 芝士唔夠重手 雞湯都渣左啲
個日諗緊隻牛死硬 所以無咁豪

等下

太誇

好多地方都有定點
係咪hi 到昆蟲

See u

no, 唔好沖

我都覺好撚顛 但係佢有第二個都唔會同我講

今日全日淨係補習咋 都冇去邊
應該hi唔到咩

唔 吸 引
一堆白飯？

要唔要睇睇醫生 好似有種病態feel
我唔係你條女都覺得你好恐怖

靜靜好無

同埋海鮮都係 其實應該要有青口呀 大蝦呀 之類 而唔係啲急凍野

沖多次涼訓 頂唔順先睇
屌依加前胸頂紅埋 不過未㾗

死啦拿
手巴好傷心啦

因為我唔食番茄的

Lm

Risotto 有得芝士拉絲

次次一上黎就叫我靜 你靜啦

圖ok?

R到出血唔叫頂唔順

咁我走lor

你去睇下醫生好wor
唔係你今晚唔洗訓

又唔會傷心 個賣相真渣 因為以為會輸半份身家

我都想睇 佢講咗分手啦 但係我放唔底
佢有第二個我就可以直接死心

神廢做咩

一陣落廣華俾你睇

木咩

忍緊手

好閒的

食物呢

講左分手都仲要比痴線佬跟

分左手啦唔好煩佢啦你

覺得自己好渣

冰度黎？
btw, 媽咪唔俾小妹出夜街ga

我怕你唔止痕 仲有其他過敏反應咋

點解唔依家睇阿

我覺得好恐怖

神廢

聽個名應該好味嘅

成日r到損晒的

你？搽野啦

會煮野食嘅巴打

依加夜？點做player ar

未試過對任何野過敏 除咗你

=.=屈夠未

其實唔難 今個星期得閒煮多次risotto放相上黎